請教育同工務必請響應教育局呼籲！

大家一齊8/10堅病俾佢睇，呢幾日個個大叫，叫爛個喉嚨，病假sl

你叫架傻hi

推